'\" t
.\"     Title: 
\fBkgendesignerplugin\fR
.\"    Author: Ian Reinhart Geiser <geiseri@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2006-06-01
.\"    Manual: Programmier-Werkzeug
.\"    Source: K Desktop Environment
.\"  Language: German
.\"
.TH "\FBKGENDESIGNERPLUG" "1" "2006\-06\-01" "K Desktop Environment" "Programmier-Werkzeug"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NAME"
kgendesignerplugin \- Erstellt Hilfsprogramme (Module) für Qt(TM)\-Bedienelemente (Widgets) aus einer Beschreibungsdatei im \(Bqini\(lq\-Stil\&.

.SH "ÜBERSICHT"
.HP \w'\fBkgendesignerplugin\fR\ 'u
\fBkgendesignerplugin\fR  [Qt(TM)\-Optionen]  [KDE\-Optionen]  \fIDatei\fR 


.SH "BESCHREIBUNG"

.PP
\fBkgendesignerplugin\fR
erstellt Hilfsprogramme (Module) für
Qt(TM)\-Bedienelemente (Widgets) aus einer Beschreibungsdatei im \(Bqini\(lq\-Stil\&.


.SH "OPTIONEN"


.PP
.PP
\fBArgumente:\fR

.PP
\fIDatei\fR
.RS 4



Eingabedatei

.RE


.PP
.PP
\fBOptionen\fR

.PP
\fB\-o <Datei>\fR
.RS 4



Ausgabedatei

.RE
.PP
\fB\-n <Modulname>\fR
.RS 4



Name der Modul\-Klasse, die erstellt werden soll, veraltet\&. Verwenden Sie PluginName in der Eingabedatei [WidgetsPlugin]

.RE
.PP
\fB\-g <Gruppe>\fR
.RS 4



Standardname der Bedienelement\-Gruppe , veraltet\&. Verwenden Sie DefaultGroup in der Eingabedatei im Designer [Custom]

.RE


.PP
.PP
\fBAllgemeine Optionen:\fR


.PP
\fB\-\-help\fR
.RS 4



Hilfe zu verfügbaren Optionen anzeigen\&.

.RE
.PP
\fB\-\-author\fR
.RS 4



Zeigt Informationen über den Autor\&.

.RE
.PP
\fB\-v, \-\-version\fR
.RS 4



Versionsinformation anzeigen

.RE
.PP
\fB\-\-license\fR
.RS 4



Lizenz\-Informationen anzeigen

.RE




.SH "SIEHE AUCH"



.PP
\fBhttp://developer\&.kde\&.org\fR
.RS 4



KDE\-Entwickler\-Webseite

.RE


.SH "FEHLER"

.PP
Bitte verwenden Sie
\m[blue]\fBbugs\&.kde\&.org\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
für Fehlerberichte, schicken Sie keine E\-Mails direkt an die Autoren\&.


.SH "AUTOR"
.PP
\fBIan Reinhart Geiser\fR <\&geiseri@kde\&.org\&>
.br
 

.RS 4
Autor.
.RE
.SH "FUßNOTEN"
.IP " 1." 4
bugs.kde.org
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
